{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103751",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아비꼬(여의도IFC몰점)"
    },
    "text": "アビコ(汝矣島IFCモール店) (아비꼬(여의도IFC몰점))\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞23IFCモールL3階\\n\n和食 , 11:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 60席 , 大阪のカレー専門店「我孫子」では、「わが孫」という意味で経営されている。 祖父はカレー好きの孫たちのために真心を込めておいしいカレーを作ってくれる。 このカレーは職人精神が溶け込んでいて熟成時間を経てなんと100時間もかかる。 お客様は、トッピングや辛い段階も選べる。 もし種類が多すぎて複雑であれば、おすすめメニューを考えることもできる。 カレーやご飯はおかわりできるので、人情もたっぷり感じることになるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)の場所はどこですか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)はソウル永登浦区汝矣島洞23IFCモールL3階にあります。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)は和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)の営業時間は11:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)は何席ありますか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)には60席あります。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)は休業日はありますか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)のカレーはどのように作られますか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)のカレーは職人精神が溶け込んでいて、熟成時間を経て100時間もかかります。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)ではトッピングや辛さの段階も選べますか？",
            "answer": "はい、アビコ(汝矣島IFCモール店)ではトッピングや辛さの段階も選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)ではおかわりができますか？",
            "answer": "はい、アビコ(汝矣島IFCモール店)ではカレーやご飯をおかわりすることができます。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)ではおすすめメニューがありますか？",
            "answer": "アビコ(汝矣島IFCモール店)ではおすすめメニューを考えることもできます。"
        },
        {
            "question": "アビコ(汝矣島IFCモール店)で人情も感じることができますか？",
            "answer": "はい、アビコ(汝矣島IFCモール店)では人情もたっぷり感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 486
    }
}